林鄭記者會懶人包

例係一定會修

我地既修例係冇問題
只係你班柒頭諗多左

你班仆街早抖啦

-完-

閱
哦

林鄭：閱，哦